𨳒你老尾臭化，f35幾撚時到呀。

有人知就話我知，要等撚到幾時呀。

鍵盤最大得 F12

J20就有